[新手問]南方啲恆指etf有乜嘢要注意

新手想問一下大家

南方啲恆指etf有乜嘢要注意？

例如有冇時值損耗,打靶 到期.....

一個字：本多終勝

跟麵神買7500就得

7200/7500?
槓杆唔夠大
好似唔洗印花稅,抵玩d

橫行一樣左右一巴
算跌市好玩 橫行唔會玩or 本多
唔會收回
有震盪損耗
所有基金產品都有爆煲風險

ETF 任何收回機制
純粹睇下睇市準唔準
暫時最高得 2 倍正反玩